想請問邊度有得買杯？

話說呢排執好間房，想買隻專用杯俾自己
但發現香港好似好少地方可以買杯
行日本城，無印都只係得兩三款睇
有冇人話可以話俾小弟知邊度有杯買

飛機場有

以為你想買飛機杯

十大最唔想收o既禮物第一位
你竟然想買

我買俾自己

我唔會開喺呢個台囉

donki

+1

師兄係認真答我定講緊飛機杯樓上班友搞到我好亂

Franc franc

呢隻

之前cctvb 安樂窩有介紹過

唔該晒師兄

aeon

唔該師兄，我睇下先

依個岩唔岩心水

要骨格精奇先用到

ok唔該哂師兄

AEON 12 蚊店

但香港啲杯 ... 普遍都好撚細隻

另外, AEON 有隻 minions 造型杯清貨
原價 79 , 依家 15

Niko and

都可以係潮物黎

Amazon大把